有冇人覺得alexandrakkkk 好正

如題

講笑咋下話

借刀？